[秒經]介唔介意女朋友唔係處

好細個既時候會，但大個左覺得呢個問題好白痴

我都甩撚左青啦

利申女朋友非處，好易就比人食咗，覺得自己好廢

屌 有乜好介意
2018喇ching

食親都係處 > 你處既時候對方都係處 > 一生至少食一個處 > 廢物

做女友絕對唔介意，但娶老是婆老西都要處女

點解周不時都有E啲問題既帖 真係好ON9

你個名